印尼載近190人客機在雅加達起飛後失聯 或已墮海

印尼獅子航空一架客機由雅加達起飛後，失去聯絡，當局正搜尋客機下落。救援人員消息說，客機已經墮海。

印尼運輸部表示，出事波音737客機載有188人，在當地早上6時許，由雅加達起飛，原定前往邦加檳港，客機在起飛後十多分鐘，失去聯絡。

印尼傳媒報道，一艘拖船向當局報告，在海面發現疑似飛機殘骸。